其實我都好憎自己

好辛苦 覺得自己一無是處
係垃圾係廢物
淨係識俾麻煩同痛苦身邊嘅人
覺得自己喺呢世界真係無乜作為
好想離開一下 唔想俾任何人搵到
無論邊方面都好大壓力
我 好想放棄 好想離開呢個壓力帶

咁你做咩俾咁多麻煩人哋姐

唔好咁諗

21號見

我地好需要你

下，發生咩事？

我都唔知 所以好憎自己 完

721出嚟傾下

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

以為自己開post